爐石戰記

正常時間：
星期一至五：20:00 開始
星期六及日：14:00 開始

Ok!!

開左

好！！

pish

ok